呢間茶記刀功應該係世界級

餐肉黎

仲勁過日本幾十年經驗壽司師傅

餐肉刺身

新火腿你識條鐵

笑死

我食過一間刀功仲勁
條蔥切幾十刀
最後係碗面到出現都仲可以係一條唔斷

牛扒變肥牛

未透光唔算勁

以為係火腿

人哋想慳皮唔通又講你知咩

阿叔，今日我生日咩？塊午餐肉切到咁大塊，呢度平時夠我食五餐

廢事你食咁多垃圾食物

你唔講我真係唔知喎

屌你咁神嘅刀法樓主都唔開名
比大家去朝吓聖好應該啦

柴灣永利 好似藍既

開名啦

燈影餐肉
高級香港菜

火腿口感 餐肉味道
雙重享受喎

其實有無諗過係用機切?